是無力但有心

ok

唱

暗來明往

.

做得好

/

做咩

開少d post ok ？

早抖

誰說這算是情愫